屍體發現紀錄

嘗試緊整理近來發生既屍體發現紀錄，希望其他有心人可以有用，但發現資料好難揾。

1) 政府唔公佈每一單CASE。
2) 新聞媒體未能每一單都報導，有啲CASE係LIHKG或者IG/FACEBOOK先見到。
3) 大部份CASE知道發生左就完，冇資料再跟進，例如驗屍後既死因。

諗住用Google Form去做紀錄。

有冇人有啲頭緒可以點做落去？

可以入返之前個啲嗎

而家就係想入返之前啲Case，不過好難揾到資料，只能係Lihkg揾返舊Post。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

Push

推please